有無巴絲討論威士忌

新手 淨係飲過啲大路野 macallan 12 fine oak, sherry oak, double cask, 18, highland park 12, hibiki 12 17

唔知有無同好

樓下咪有個post